［入紙］賣假口罩、重用口罩應該被制裁

依班仆街藥房草菅人命

應該受到與美心港鐵同等對待

甚至更高級

戴頭盔：

我指罷買

唔鼓勵犯法

唔支持暴力

入紙申請

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

以下開放申請表

將賣重用口罩假口罩嘅舖頭放上黎

以後大家仲識做

唔好再係依啲舖頭幫襯

抗疫保命
推翻暴政

無罩比員工同唔比人罩果班點都應該影相

推上熱門

愈多藥房見到依個post佢地愈唔敢放肆

【賣假口罩或二手口罩 #黑心藥房 列表】
#有報料或更正請於此POST留言

1.創興中西大藥房(有限公司)
2. 達成藥房
3.智文藥房
4.春生厚藥房
5.金安中西藥房
6.彩運西藥房
7.超凡藥粧
8. 德華藥房
9.恆豐中西大藥房
10. 龍城中西大藥房

11.世通中西藥行(黃大仙)
12.天瑞中西藥房
13 荃灣虞城西藥房
14. 順利邨松記五金家庭用品
15荃灣路德圍志誠業坊
16.中大藥房(龍翔中心、黃大仙)
17.德仁藥房(葵芳)
18. 幸福藥房(旺角)
19新寶大藥行(佐敦)
20.康福藥行(屯門翠林花園地下)

21.德華保健藥店(油塘大本型商場;賣$98/盒救救mask,仲要不設退換)
22. 寶萊藥房(寶林新都城;贾湖北阿里巴巴偽日文口罩,米黃包裝上面有個橙色M,已經有好多手足中伏)
23.樂城藥房(九龍灣; $100 /救救mask,仲要唔准睇唔准摸)
24. 泰藥房(賣假口罩)
25.嘉利大藥房(香港仔東勝道26號地下)
26.仁發大藥房大限公司(大角咀;假救救mask，一撕就爛)
28. 天祥家庭(元朗錦繡花園;营救救mask, $100 /盒)
29.利康藥房(青衣城;被舉報後第二日扮晒貨)
30. 學勤藥房有限公司(屯門新墟;賣救救mask $68/盒
31. 國城大藥房(沙田好運中心, 阿里巴巴偽日文口罩,米黃包裝上面有個橙色M,已經有好多手足中伏)

#列表根據網民報料如有錯誤敬請見諒

From fb page 有種責任叫堅持

仲制裁？
召喚神獸都唔割

鍾意點做就點做

最緊要令到班仆街驚

推

神獸召喚

賣假口罩都仲有機會佢都被人呃左
但執口罩重用就毫無疑問係儲心積累害人

【突發】難唔代表唔打！攬炒成功發動英國跨黨派Early Day Motion 同 會喺國會質問外政部！

推出去

愈多人睇到依個po

就愈少人賴野

推出去

愈多人睇到依個po

就愈少人瀨野

真
根本係謀財害命...

push
真點無良心